好想睇番黃翠如同洪永城一齊拍過嘅劇，旅遊節目

大家有咩介紹